{
    "API Reference": "接口引用",
    "Documentation by": "文档由",
    "built": "构建",
    "Topics": "主题",
    "Introduction": "介绍",
    "Authentication": "验证方法",
    "Operations": "接口方法",
    "Paths": "接口路径",
    "Schema Definitions": "Schema定义",
    "Example": "样例",
    "no description": "无描述",
    "API Endpoint": "接口端点",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "Contact": "联系方式",
    "Request Content-Types": "请求内容类型（Content-Type）",
    "Response Content-Types": "响应内容类型（Content-Type）",
    "Schemes": "访问协议",
    "Version": "版本",
    "Request Example": "请求样例",
    "Response Example": "响应样例",
    "Response Headers": "响应头",
    "Summary": "摘要",
    "Operation": "接口方法",
    "Description": "描述",
    "Path": "路径",
    "Uses default content-types": "使用默认的内容类型",
    "Response definitions": "响应定义",
    "Example for": "案例",
    "Parameter definitions": "参数定义"
}